台灣動畫網，巴哈定Kktv？

台幣分別係99同119一個月

巴哈就有彈幕，kktv 就比較齊同多，仲有日劇睇。

新番兩者幾乎一樣

邊個好？

彈幕睇唔睇都罷啦=.=
睇戲定睇人打字

用咩vpn?

你睇戲鍾意隔離D人講野?

Nord

用左VPN真係睇到巴哈?
好驚買完VPN+巴哈又用唔到，變左哂錢

係，但 nord 嘅話有時連咗台灣都上唔到，要再轉去第二啲server 到入，不過最後都睇到。

本身自己就用vpn ，睇動畫只係咁啱得咁橋。
你試吓先，巴哈唔太貴，vpn 重要啫。

巴哈好似無數碼暴龍